點解郭力行學人返大陸拍據但唔紅？

以前覺得佢幾靚仔又識作歌，不過冇演技同唱歌好難聽；依家肥咗好多

邊個嚟

八卦五行裏水火金木土，永垂不老

人起朵你起朵

個名有啲熟但睇埋相都唔知乜水

我第一個反應 原來唔係有相就一定識邊個

完美的愛情 上天作證

DA NE

以前拍激優一族好睇

樓主落左黎幾耐？

我記得佢過咗亞視
出咗首歌
係對住隻狗唱

呢件垃圾

唯一印象係功夫足球最尾做守龍
完全唔知佢係乜水

你唔講我都唔知佢有拍過

我仲記得佢角色叫毛毛雨